到底喇叭同耳機可以點撚樣set

我部電腦有張音效卡，前面冇孔輸出既

而家個綠孔就插左喇叭，而個喇叭就有個耳機孔，但我發現耳機插落去喇叭個耳

機孔就只得聲冇得講野，咁到底可以點set到可以隨時轉耳機+耳機咪/喇叭？

唔通真係要下下落去換耳機？

有冇人幫幫手，到底係有得set定要d硬件幫手

喇叭:C3X
耳機:HyperX
sound card:asus xonar DGX

係咪要買多張音效卡

有一個綠孔?

綠色個個3.5mm

你個hyperx 係4芯3.5?

即係你耳機得1條綠色線?唔係分開聲同咪?
我自己做法就買條1開2插喇叭同耳機
usb sound card就dl個audioswitch